[日版/台版]貓咪大戰爭同好區(14) 五大訴求缺一不可！

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

第一次1001用手機開post，有錯勿吊

留名
打唔切城與龍

我打完1星都冇再打

城與龍d 開眼仲未刷到
有無需要用寶廂打啊？

古噴

可以用4-5 盾灰
主要打輸出，因為冇乜控到，突破力太高唔適合用電腦

可以落超激，考慮CD、體質、射程就得
即係層遞咁，舉個例桃太郎3 階- 冰雪 - 龍騎士- 皇獸（我以自己有嘅貓做例子，有貓俠必落）
都可以落基本貓打，無限腳龍咁打

豪華d嘅可以用白巫/時空神

好典型嘅一關
對方硬度30 萬
攻擊力11111
射程200，遠方去到300
攻頻16 F
唔好睇少基本貓嘅力量
腳每隻踢幾千
龍每隻萬幾
血量夠頂幾下
幾秒至十幾秒出一隻
條數好襟計

諗下佢30 血就退後一次，你每隻貓打一下就可以扣佢1
蟻多嬲死象

成日調走我啲會心貓

今次打到45就用曬啲星
又要等下轉再試了

打到27
4 個頭嗰關輸1 次

5倍紅噴噴惡到呢
換咗4、5隊先打贏

灰+薩滿

我39咋
原本冇曬就打多6粒星
但個level 40係黑同天使山豬
三次都唔比盾同暫停我

35關之後開道具

拉麵+鬥士+壽司
然後二號機+英傑

一陣又風雲塔

因為嗰關仲有黑海瀨同黑狗
唔夠灰頂住

宇宙二第一關就炒
以為用3階巴哈
破個盾有幾難
點知個盾成廿幾萬血
真係要出返啲專破盾既打

睇你段野
個理解好似係個盾可以1,1,1,1,1,1,1咁扣血扣得晒
其實一定要一擊超過個值先破到盾

即係個盾係266,000 呢個值
要266,001 攻以上先破到

我知係要一擊夠傷先破到
但因為成個宇宙一入面
個盾最硬既星星象
都係得40000
冇唸過一到宇宙二
第一關就係隻266000既刺蝟羊

下次都係睇咗關卡資料先打

物理攻幾近冇貓破到

但係想問下未破到盾既怪
可唔可以被控？

好似係唔得

好似得黑暗英雄隻傳說傅士破到

嘩咁高攻
美女神都破到
不過要開聯組
高過LV 50 嘅攻擊力嚟

oic
不過好彩破盾角有隻貓宇宙喺度
唔洗特登抽

某破壞平衡嘅貓都破到

青狼輕鬆爆盾

絕肥普用呢隊打過幾次都唔太掂
有冇辦法可以揾d?
隻飛隼其實效益唔大
比肥普同海豹各打一下就死
同埋引遠距會有無風帶
諗緊狂戰士貓定八戒（開體力聯組）定控鋼鐵貓好

21樓仍然過唔到 海盜貓一野俾d鹿清哂

唔建議控，因為
1）爆擊直接打死最後隻海豹比較好，因為控到海豹控唔到肥普，因為肥普係控唔到，而且佢注定埋塔

2）同上面一樣打死海豹比較好，因為控到盡都有機會埋塔，咬一咬個塔都唔掂，反而肥普攻速Dps 都差過海豹，所以諗計控線比較好

控線用雙牆好啲，盾嗰度落雙牆就可以攞走研究力同拉麵王，咁又多返一個位，又或者跟你講轉八戒開體力聯組，咁拉麵王同大狂島換雙牆，一定好過用拉麵王同大狂島坦線同等爆擊，銅鐵貓基本上冇用

飛隼用嚟搏盡最後隻海豹多過其他，都係嗰句搏輸出爆到一下得一下，有錢梗係幾多隻都出晒，呢關係搏輸出，所以個爆擊聯組冇意見其實好好

重有一個一定要講，到最後如果埋左塔或預計要埋塔，女僕一擊就變左好重要，你啲貓lv 好高應該冇問題，預你一隻女僕攻擊力一定要kb 到一次海豹，當然要預女僕行到過去送一下畀佢，要睇實肥普攻擊

一個唔知點形容嘅方式

手真係好短

風雲塔？

係

我基本貓因為刷銀卷咋
我貓石唔夠大部份都係30左右
係唔係唔夠？
同埋如果我有現代貓會唔會好過牆貓？
係慢d
但多血d

出多幾次先再打都得
又唔急

出多幾次咩

雙牆
魔女
薩滿
蘋果
大狂腿
大狂魚
雷珊
龍善攻+打飛紅隻機
時空神

等個event出多幾次

後面果d邊有

遠既對紅大傷試下
或者落海炮不斷打飛磨下
搞掂隻渦就得

用超激控場打

真係唔夠等級等下次啦

即係你地呢d掉落爆擊貓都會用貓石升佢地？

梗係
攻擊力、血量呢啲好重要

侏羅要升
4星用
本能我都升哂...lv5

為左呢關我都升左侏羅爆擊本能la
仲諗住今日打到

咩本能都未升過

28樓已經唔駛駭客磨
迫去爆塔

咁咪淨好多NP
如果覺得破壞平衡嘅話升下新能力我覺得都抵玩

好驚5 條腿出晒
所以慢慢磨

係咪即係聖龍王出波動嗰啲??
我都好想玩呢個

只係好想等白皇獸出左本能一炮過升晒
好想等到呢一日

不過有啲貓升左抗古代詛咒真係好吸引

皇獸連三階都未出
升住其他先啦

次次廿一樓都要打多過一次
21樓係40樓入面最煩個關

過唔到 傳說又卡
依下升下狂亂到30lv再諗

3x個狂牆同不死我覺得最煩2x砌錯隊都仲夠打

有冇冰雪女王
1）冰雪女王 + 炸彈
2）腳腳棉花糖

開晒呢2 個冰雪永控
唔洗擊退減速控到隻渦死為止

我前排抽到雷神
怒升三階
就過左了
勁

21樓突然咁樣過左

次次34先煩
咁耐得1次1take過

40先最難

22都難 又卡 應該係基本貓未夠30 唔夠頂

睇到有一用又小丑一野爆
原來成34lv 又哂200體

八戒，鋼鐵貓

無

34打左5次
cls

電腦可以換康康舞或多1 隻灰或鬥士

覺得暫停打呢關最好

係啊一隻搞掂

鋼鐵貓冇用
出到嚟攻速極高

40係最難
但事前會做足準備先啊麻

開頭儲滿
1次過狂出
包含記者

係，主要頂住第一隻儲錢

影傑，飄流貓輕鬆過

條線短
分好晒啲射程逐層加上去
再加後排控場夠做

好爽，控到實一實
再兩三錘清場

依家差37000先爆 要再升lv

22有攝影師加4灰
後排放返幾隻手長超激（其實都唔洗真係好長）
或者狼女二階巴哈就得
冇21咁難啦

啱
都係睇前排硬度啫
落返多少控場就得
聖龍王打22 幾好

終於試到一take pass 風雲塔嘅滋味

我都係
抽到黑獸，40樓都1take過

有黑獸真係好

妖白痴39慢左出
企中間比佢屈塔

我記得要不斷出牛控住條線

試左三次
我用正攻
都係啱啱冇曬紅蛇同外星鱷就比佢爆左塔
應該差小小
有冇邊隻可以轉下
我八戒同大狂巨/牆/天空45 桃太同狂牛35 三文魚同撐杆跳就30+6左右

邊關

絕吉娃娃

幫你唔到我都打緊
我呢啲冇技術嘅應該都係屈藍眼

如果正攻消耗戰
可能要多隻範圍清嘅超激好啲
又要cd 快少少可以替換

彩虹貓種子打乜跌

所有種子既關既ex都可能跌

係咪問細粒嗰隻
台版我唔清楚
日版就星期六日好似每日有2 節，每節2 個定3 個鐘

定期 SPステージ「進化の虹マタタビ」

毎週 土曜日 11時～14時 18時～21時

定期sp

速清到第一隻外星犀牛就易打好多

唔知好彩定點
原本試三次都清曬小怪就啱啱比佢爆塔
今次我將巨人換桑吉夫
就過左了
快左小小 塔得翻萬幾血
比佢打多兩下就輸
我零課金玩左半年有多都未有藍眼
可能set左冇課金冇藍眼

等我又試下先
我隻黑獸都係清宇宙三張白金抽返黎，keep住抽貓祭遲早會有

少年...

玩左661小時
有左黑無獸好耐
起碼10次出白無個祭每次抽2x次都唔中
冇黑白傑白無獸

2 年有黑白獸白無垢
搭多隻小小瓦先4 隻

咁可能我好彩，我有四隻藍眼
依家停左抽貓祭，儲金卷抽小瓦黑瓦

樓上幾樓比我負評晒
play時間940+時間
user rank 14000+
得一隻黑無

未打天使肥普?

古王妃 大富豪II 超富豪I II 冒險家 カリスマ

我風雲塔28卡左兩個月

冇童子軍

有咩貓

出左medal之後未抽到過
當然一早已經試過11金焗趕金色走

ching點過架？

一般都係遠方距離加盾加爆擊貓慢慢磨

仲諗緊做咩負
你咪有囉

點解你班變態佬會3百幾隻

駭客
雙牆
爆擊
對鋼慢停

磨

186隻

金卡

聖誕機係咪唔抵玩
隻GAME啲節日貓好似仲差過啲常駐貓

>300隻圖=起碼用咗20萬罐
或者修改器

日版多活動

潛力
不過呢一刻係唔抵
嗰時都係為左雪八戒而抽

啱啱好3 頁超激

2頁7隻

台伏抽唔抽

Feel到又係垃圾pool
等小瓦算

冬天雙子好似幾勁

夏天呢

2 年半72 隻

抽咗轉確定
雪悟空x1
雪八戒x2(本身已有)
變成100NP
悟空同八戒都齊三姊妹

exactly

大家中重複超激都會揀換np?

湖中女神貓係咪新 金卷中左

超激計 如果有開本能
你抽到3隻重覆只係+3 但轉NP就有150
加埋啲基本貓控場稀有貓齊175之後
可以升爆一個基本攻擊力上升或者體力上升
好似比較抵玩

抽到唔會轉

所以日版先好玩
升Rank 都易少少

又要靠外掛過塔

係新
覺得有機會取代撐杆跳

有時唔想打就求其打左就算
次次屈黑獸

打黎都係為左啲卷同貓薄荷
貓仙人同拉拉根本冇乜用過

藍巴你超激會賣？
控場個d當然會
但超傷耐打都會？

我係因為雪八戒無乜點出先賣
地藏美女神浮八戒果啲會+

4星關

只會+
np抽銀卷都有
+只得抽1500個d pool

係咪要應下節抽下聖誕pool

啱屬性都唔錯幾好用

貓仙人幾好用
所以我好吹奏黑小瓦

超古代暫時都未有一隻波動無效

好似巴哈好多人抽聖誕

成個活動都係女

岩你地班痴漢

岩岩應下節抽一下聖誕pool
中左冬天使同雪八戒

最常用個幾隻超激應該係地藏 真田 美女神
咁啱呢三隻我都冇
而加開真田個pool
入面係咪得真田同前田勁？
前田已經有
1516抽唔抽好
想知各位大大點睇呢三隻超激
邊隻氾用性最高

一般嚟講有一隻想要就可以抽嗰個系列
但只可以講唔應該太執著喺一隻貓身上

再實際啲咁講
想要對天使屬，就應該抽超古代勇者
而究極降臨，就係對好多種屬性，而基本性能相當優秀，所以適合中咩屬性都冇所謂嘅人

真田就係戰國武神，簡單講想要對黑就應該去抽

簡單講都係應該睇系列抽

今川義元某啲位都好好用
遠方範圍、對黑降攻其實都相當泛用下

不過前田泛用性更強係因為連屬性都可以無視，簡單講就係因為白值高，攻頻、輸出、血量、硬度、CD 都勁，cd 好到掩蓋到射程短嘅問題
加埋波動無效

體質好呢樣野係前田最大優勢，所以你要唔要再抽都係睇你自己參照咩原則

前田勁到係睇返資料
當時應該係啱啱更新左「波動」就出左前田3 階
所以前田有波動無效係奠定左佢體質好，但都要佢本身白值好強先可以
論強度可以話係白皇獸亞種

我1516因為暫時已經冇話特別缺咩屬
（弱弱的我未開始打真傳說想練好d貓先）
想要一隻真係全面小小
比較多關都可以用到嘅貓貓
所以想睇下各位貓戰老手點睇呢幾隻超激

貓炮唔升 但第一章尾二果個係齊寶石會加攻 咁我打唔打曬佢好？

抽埋鬥牛貓

前田好似係耐黑個隻？

櫻我覺得更好
當然絕版暫時

時空神好全面
其他貓都總係有1-2 個比較明顯嘅缺點

打呢個冇問題

Ok3q

櫻真係好勁
更多嘅kb 數
射程更好（350）
對應屬性多
一樣波動無效
簡單講正常情況下櫻續戰力好因為kb 數多左
而安全性都好因為射程長左

老虎係穩定性冇櫻咁好因為上面講嗰2 樣差左
CD、血量同硬度比櫻好同埋有爆發性嘅攻擊力

再簡單講白值上老虎贏爆發，櫻贏續戰

泛用性，個人認為對單一屬性就老虎贏
愈多屬性櫻愈顯得有價值

珍稀性如你所講櫻高好多，有老虎嘅人一定多過有櫻嘅人

同埋老虎喺短左少少射程嘅情況下DPS 多左1000
差唔多係櫻嘅120%

計埋降血增攻
如果時間上大家都係1:1 輪換
即係單位時間上前田輸出係櫻嘅1.8 倍左右
不過我當前田冇咁安全有機會易死左，因為佢射程短比較容易受到傷害，咁都應該有1.5 倍以上

同埋係咪一定受到更多傷害有時都要睇對方硬度，當攻擊力高左會對敵人造成更大傷害，有機會打走敵人令自己食少左傷害，當呢樣野唔成立都可以返上一段，攻擊力都係高左

竟然
我完全無視呢隻
因為睇攻略/YouTube 好小人用呢隻

果三隻入面最萬用我會答真田>地藏=美女神
但其實定位好唔同 真田接近關關都出到但未必可以改變戰局
地藏有咗清黑天中型小型怪會好輕鬆
多一隻美女神會多左穩定嘅後排輸出 有啲位我覺得唔易搵替代

整體計有罐建議留嚟抽超古代或者究極降臨
當然都視乎你每個pool已有幾多隻 邊幾隻

手長短
遠方範圍
除白控晒，控場能力好優秀
暫停無效
CD 好

冇大缺陷

因為對黑太多勁貓
對黑好多時根本點玩都得
然後打天使用地藏就得，有2 個型態根本好好應對，3 階地藏惡到

不過真田勁在係血量提供嘅擊退反擊，CD又好
真係點衰都有個譜

啱啱進咗三階義元
一陣10點打超極經驗試吓
黑山豬降攻應該易打好多

見卡莉法本能有抗古咒
想問其實有咩用
佢原本係對天使超傷
中左古咒即係冇對天使超傷
但對古代仍然有正常傷害？
中唔中個咒都一樣？
未打真傳

之前玩台服個acc唔見左，至少晒狂亂，你地玩緊台定日帳？
重玩係咪買個帳玩好啲

用得佢地都預係坦多
所以我剩係用櫻坦
無視前田個加攻

我都想知，有啲冇控場咁抗咒有咩用

應該係唔會冇左天使超傷呢個特效
冇加封左就變番普通貓

打錢用控好d
炸彈抵玩
尤其豬呢d死人攻速...

當然冇貓另一件事

應該有效果既貓先有得本能抗古代吧

卡莉法好似有

聖誕抽齊咗 唔小心又多8隻貓

睇你心態

望過下淘X 啲野，啲角色好似修改出黎咁，要咩有咩。怕比人鎖所以諗緊。同埋唔知有冇咁好心機重練，主要係想輕鬆玩下

又係古代馬騮然後後面有隻鋼

可唔可以彩虹薄荷變番種子

成日都唔得saber隻野有咪效果

因為我冇

暫時係木咪得鬥惡龍要種子

已過
可唔可以比2粒種子我
彩虹薄荷對我黎講已係垃圾

又要砌番隊野打古代種

抽左邊定右邊果個好
（新手淨係過咗第一章

等古代/天神/暗黑英雄必中

好 唔該

對浮超傷
遠方範圍攻擊
射程好似係350（150～500）

得炸彈貓好難控得穩
輸出太高，山豬kb得太快會畀黑澤清場
唔夠輸出有機會畀袋鼠推線 龍宮獸都頂唔住
頭先嗰場降咗攻就舒服好多 可以等山豬出哂先慢慢kb

三階惡鬥龍唯一古代減傷

而家an機免費石有兩倍喎

夠盾就得
或者開永控聯組

都幾易冇錢
好彩隻蜂硬度低

回鍋新手岩岩買左中途開始包黎玩，日版。

本身唔係減攻
3階加減傷？
定你講減我地
小紅帽都有

我打錯字 必定減攻

如果佢同bb車
攻距遠d就好

bb車個波動遠d...

d種子又出多款
然後個上限不變

真係唔明
用罐頭開多d位肯定大把人買

bb車出手太慢 好易斷 一miss連波動都冇得出
已雪藏

正常情況唔會miss

會miss 係因為對面離開左射程範圍
即係對面硬度太低被其他貓打走左

打左10次終於過到大狂亂魚貓

想試下打古貓薄
見個個攻略都有美女神
揾緊咩代替ge時候
發覺象神係近d ge美女神
飛隼係近d ge 象神？

有刺刺大部分都可以hea住過
係差大狂鳥
差15%

咪就係如果個場有天使又中咗咒
對天使就會無超傷
有抗咒就唔驚

諗住用呢隊心打貓薄荷
小貓個位諗緊放咩好
暫時望落好似只係對紅關冇咩特別控/攻
其他幾隻屬都好似還好
所以想放三階桃
除左三階桃我仲有幾隻候選
大狂天空/美模 （高dps同cd短）
龍卷風貓 （多隻爆擊）
猴蟹 （主要多隻打不死）
以各位大大經驗我呢隊打咩屬會輸蝕d

大狂貓咪轉鬥士

1 唔好放浮八戒
2 零號機換隻波動無效貓

1 同2 拎走左可以換隻前排同中排
或者2 隻都前中排都得

你要爆擊好簡單可以落記者開本能，浮關又多隻打下
係跑速慢少少
然後再加隻地藏

真係冇嘅睇下你有咩貓再講

我自己配法

前排
雙牆 拉麵王 鬥士 炸彈
呢5 隻邊一關都好夠頂
剩5 個位
1) 後排我都有落波塞東控場，鋼鐵控到死晒，不死就守住個門口
有波塞東你有中距離雖然好脆

2-3) 白皇獸、美女神，守晒，正常硬度入唔到嚟
同埋基本上必入一隻遠方範圍攻擊，打中2 隻個DPS就雙計
美女神DPS 變成1 萬射程又安全唔係唔用下話
換ARCHER 係1 萬3 千 DPS再抗波動，射程上唯一有機會打中係紅關嘅教授

4) 飛隼爆擊冇意見

5) 中距離有，中長有，長射程有，上面講過海皇係脆CD又要88 秒
咁落一隻中距離頂一頂，猴蟹打埋不死，你鍾意落地藏都得
再冇就撐捍跳啦，不過咁樣打黑可能會唔夠力
最好係地藏

即係中咒係隻貓所有倍率控場冇晒？我成日以為係控場技會無效

再講一講
正常情況下
唔會落硬度最高嘅前排
同硬度最低嘅速攻

但打不死真係有夏日八戒根本輾過
夠錢就撳出嚟對面隻駱駝過半場就開始打
潛地嗰啲由佢，直接計駱駝個攻擊力打落自己隻八戒度就知八戒幾時死
到時潛到塔底前嗰啲冇可能唔死，因為不死太少血，所以夏日八戒真係落得

然後打黑又真係可以落真田，一隻真田真係換到黑豬好多血

點解唔要八戒同零
八戒夠曬坦
零號可以stop波動點解要換差d ge無效？ 我有刺刺ge
前排超激真係冇乜
得卡莉法同前田
企遠小小有象神

記得有人summarise過係有得指定屬性嘅特性會無咗
超傷擅於耐打擊退遲緩停止降攻

你拉面鬥士係50+幾十？
我得45+幾怕落左鬥士都冇用所以唔諗佢

我以前打係象神
冇美女冇時空個陣

所有能力會冇哂
變番普通白值貓

牆 牆 炸彈 輝夜姬 章魚
劍騎士 白無 白皇獸 美女神 龍宮

以前打古代薄荷我咁組 輝夜姬mvp

不死關跳場

諗下你打啲咩
隻八戒會以咩情況之下死，同埋有發揮會發揮到咩地步
紅 - 咬幾啖死埋
黑 - 頂唔到黑豬幾下
浮 - 最惡係呢關但一開始唔會出得切，好似係
天使 - 天使豬撞一陣冇埋
外星 - 5 隻盾夠用
鋼鐵 - 唔洗講
不死 - 有夏日換夏日，冇就睇唔到有咩好

零號又係得3 關有作用
浮 - 咁不如浮八戒
天使 - 根本唔係用嚟頂天使豬，有拉麵王夠晒
波動 - 得第一關有，埋塔嘅話鬥士都好過佢，零號CD係非一般
刺刺，有咁高攻又有復活CD射程都幾好，點解唔用零號要用佢，多左100 射程攻擊力又唔差

有4 萬血都見得人
計過LV 51係夠頂水豚3 下
計埋爆擊都係鬥士擋多少少，除非佢下下都爆擊食晒啲血
正常情況下都係鬥士佔優
計埋其他情況鬥士都應該擋得多啲

同埋你玩得愈耐鬥士嘅血只會愈多
過多排會變成5 萬血會更穩

惡鬥龍堅勁 紅黑浮古攻擊-50% 仲後排

呢隊好似係以前砌黎打古代薄荷
以前時空係象神黎

都係得350

跳場

其實貓對屬黎黎去去都差唔多
睇多d睇下點出貓儲錢好d

如果鋼鐵同天使都唔驚直接抆走輝夜姬都得
或者換拉麵王企穩條線連減速都唔洗
有白無垢可以唔要美女神換隻中距離猴蟹都可以打不死關

鋼鐵有白無垢同劍騎士夠做

不過你應該會話美女神打紅關同外星
其實換左隻章魚落鬥士咪一定穩
因為紅關唔應該係落控去應付，係維持條線
其一重點係水豚會不斷消耗啲前排，個量多左對面就推唔入，就算推到都係緩推（睇貓等級）
然後佢推得太慢就係用輸出打返轉頭
你攻擊力打到飽和 ＝ 佢嘅硬度佢就要退後，變左推唔到

然後落控
如果冇大推嘅情況，基本上白無垢一定夠做，攻頻151 F，控場120 F

8 成時間得1 跑速，得黑豬會有機會衝到
輝夜姬可以換拉麵王

鋼鐵用無垢一定夠控

當黑豬咁堅36 跑速，無垢控120F得1 跑速共推進60，31F跟原本跑速36 ＝推540，總數600

但未計隻炸彈，83F攻頻控72F，大約控到2 下
有11F畀佢郁係1 跑速，即推6
第2 次11F當回返正常跑速36
但黑豬13F攻頻8F攻發，就算出灰都用左8F
即係得返5F時間推，即108

每5 秒推108+6
佢射程145，推完都未必去到炸彈嗰度
過6 秒出第2 隻炸彈

咁計都差唔多永控

夜輝可以控住天使 鋼鐵
白無5200$出唔切
章魚消表關波動同浮吊打

章魚幾lv先吊打到

超激烈爆彈系列第8隻超激 點睇
16秒一下30lv爆擊30%打30萬

....我升到50 後面+雙位數

章魚keep出一兩隻就可以儲錢到8lv max

本能仲有降攻 升咗10lv打中就永動-50%

即係打得中就必死
但期望值要5十幾秒先打得中
要控住隻鋼海豹五一十幾秒
我諗用豬law貓一下一下都打死左
除非強化十幾倍

我冇落打浮都冇乜野
打浮嗰關都冇可能出美女神
所以搵啲中距離平價貓嚟應付
超激原本就係用時間價錢嚟換性能嘅貓，2-3 隻就已經好夠
基本上可以應付嘅情況係大部份
但某啲位就搞唔掂例如一開始就出啲突破力好高嘅怪例如浮關
其實我打會用侏儸，因為輸出都好勁下，咁咪可以互補長短
剩返有位咪可以放埋對不死，猴蟹六道聖，冇都可以用撐桿跳

反而你用龍宮，其實真係被隻黑豬同山豬推到線，天使豬頂得住黑豬都一定擋唔住，咪即係用無垢嚟控
所以我先會有抆走幾隻超激嘅諗法
其實落隻拉麵王同佢磨都已經一定夠過啦，真係埋塔又有其他超激打走
所以龍宮、輝夜、劍騎士都係可以攞走
換前排拉麵王、侏儸、暴暴龍
如果你有呢3 隻換落去一定7 關都打到

佢頂得住嘅野牆冇可能擋唔到
除非你話牆好低要喺某啲關分工嘅
我都想講章魚冇乜可能擋得晒
然後如果真係咁低級嘅更加冇咩原因值得落一隻純打爆擊嘅超激
落侏儸一定更好
因為射程分層上可以更有效卡線保護後排
侏儸除左打鋼鐵，打佢射程內嘅野都算有輸出，血量CD又好
想講你隊野落太多超激，變左係主動放棄某種屬性
侏儸體質勁到差唔多可以打不死關
因為射程長過企鵝，其餘幾隻最少都可以卡線
剩返有位可以落一隻直接打不死屬，咁樣嘅野應該每關都打到
2-3 隻超激係應變用

輝夜可以控天使，但落左拉麵王連控都冇需要
打鋼鐵用白無垢控場 ＋ 侏儸頂劍騎士個位，正常一定夠，安全性又增加左
然後天使唔洗驚就龍宮都唔需要，打黑嘅可以落坦線嘅暴暴龍
呢3 隻只係換

如果章魚真係咁重要嘅都可以照留
咁抆走美女神用一隻打不死關
然後上面換左咁多隻前排，一隻專針對不死一定夠贏
有六道聖直頭係訓喺到都贏

因為美女神打紅、外星最大價值，係安全過無垢
但前排安全左咁多所以用無垢都可以
同埋外星好易打

簡單講落太多超激會好唔靈活
所以地藏係好好用除左被天使豬封死左
打黑，打其他射程內嘅都好有用

同你老闆反映下出多次暴暴龍未

雙牆加古代貓原來已經夠做
長時間倉底嘅不明貓又出翻場

如果剩計古代薄荷
大狂夠lv可以唔駛章魚
好似得表同紅有波動
出大狂就搞得掂
浮本身唔太難打
我個隊參考巴哈以前打2x次都冇咩大問題

識打反而重要d

琴日滿薄荷打彩虹種
將細綠換大
然後...差1粒細綠先進到惡龍
dllm超激用細種做乜春野

新玩係咪要留罐同票等貓祭或者超古代先抽？而家仲刷緊未來篇啲寶。 日版有冇咩活動要做左先？

付款罐

我都係冇乜種子...之前慳位盡量進曬大啦

差唔多
得表有波動
紅係遠方範圍紅海馬
教授
水豚
其餘應該係蛇仔嗰啲

缺咩屬就睇系列抽，都可以抽超古代先，應該留罐等必中抽

金券等貓祭

活動通常有易有難，夠打就可以打，應該睇返關卡難度

不死我要跳關 鋼鐵都係睇飛隼臉色 黑色冇落真田唔夠豬打

今次再進步小小頭39都唔洗道具
但40樓都係打左幾次先過
仲要係啱啱好-6巴哈出得切先打死班天使小人sss

過就過左但想睇下點樣可以改善下
如果冇小怪第二版d貓可以完美控烏拉拉
但有個問題就係第一行攻擊力不足
巴哈 40lv特攻加最尾殺左烏拉拉但一群天使小人sss出場救命
異能貓 主要縛佢暫停時出巴哈 扣得幾多得幾多 仲可以控下小怪唔好比佢打後排
雙龍 後排 20+80 同 45lv
隆就42lv 攻速夠快 480射程 打小怪
試過唔落異能落桃太仲快推線跟住死 所以我放異能
但雙龍加隆加巴哈唔夠力
打得死烏拉拉 但天使小人sss 一出就擋唔住
只係啱啱好彩巴哈出得先殺曬

啱啱先打未預過黑
我見好多攻略疊一大堆炸彈就可以好好控
跟住慢磨
實際操作唔係咁？

黑色係海馬煩d
炸彈其實豬打得好少
出細怪kb佢打馬唔難

黑可以儲到max先埋塔

鋼鐵一定要有控，因為就算我落好多盾灰都未必阻止到推線
一定要有重度控住嘅貓
主流計海皇、輝夜、無垢、風隼櫻
除非搵到隻可以殺得好快
但感覺有飛隼咁高性能都要有一隻控
再唔係又女僕又侏儸，但會用左好多位
齋女僕都可行因為可能頂得住

剩係女僕同輝夜

試過好歐咁飛隼打哂 冇控場冇第二隻會心不過真係可一不可再

唔夠力
太多控
簡單講成隊個佈局，如你所講得1 隻喺場先控到
後期會唔夠控，輸出貓太少唔夠力
基本龍唔應該落，因為400 射程推線會死被推都會死，同桃太郎一樣結果，大狂龍打法係因為415 射程可以輸出到

用異能白骨貓再配特攻係個戰法，但4500 出一隻只控場真係好浪費，你唔出佢已經出左一隻巴哈輸出，巴哈打2 下已經20 萬輸出，等於隆30 秒嘅輸出了，就算你真係控到打到更多下，可能計落都係打個和冇乜效益，反正前期夠控
同埋4500 已經可以出多隻超激，為咩要為左保護巴哈特攻多少少而唔落一隻長射程超激，穩穩陣陣咁打都一樣有輸出，保護超激可以落狙擊手學徒，落龍騎士加一隻罐頭貓可以開減速聯組玻璃貓控耐啲，同時都有一隻手長超激，即基本龍同異能白骨貓換走就開到，如果冇可以睇睇有咩超激再試其他打法

簡單講你呢個打法未完全

呢個太運氣

你成隊係點
我自己概念係前排一定要穩所以落好多前排
後排有皇獸同美女神好穩

所以我唔會再落450 射程左右嘅貓，因為好多關需要唔同射程嘅貓
前中排落左5 -6 隻
中距離350
中長470
長600
咁再硬塞咪白無垢都係350 但遠方範圍

或者都唔需要就落多隻專打不死或前排

得不死冇得儲錢碰塔

如果我而家
牆 牆 炸彈 拉麵王 暴暴龍
侏儸 皇獸 美女神 無垢 海皇

無垢/ 海皇 /地藏三揀二
應該會走左無垢

不死出櫻
完

有次手痕出埋其他
係咁番生kb櫻被爆塔輸左

以前用象神都夠
而家時空輕鬆d仲

有雙牆會入到塔？

可以留嚟抽英雄/ 勇者

冇抗波動？

櫻波動無效

唔通牆夠高
就真係唔洗拉麵王？

好多怪冇終結

大狂可以隻秋紅無尾熊

隻不死狗陰啲咁食線
我之前坦攻打完去打塔，因為隻不死狗死左都會退後

所以剩係出櫻
50櫻坦到可以cd出第2隻

sorry 佢係渾渾沌一擊 三倍攻 唔係打鐵
16秒一下 好似得350range

最難真係在於多色
但易嘅就係每關單色

唔會期望佢爆到
爆到當賺

龍族（超破壞大帝） - 體質、輸出、控場都係高級，屬性分佈平均，CD 長

超古代勇者 - 雙型態雙屬性，可以長cd（性能較高但較難疊）、短cd（性能較低但可疊）出戰唔同嘅關卡，2 個屬性增加應用性，輸出基本上較低，主要應用都係控場上面，呢個描述除左地藏都適用

係不過都好過不死 起碼有得搏下唔洗直接跳關

之前睇過片用女僕搞掂
可以考慮試下

不死難d吧
隻死人駱駝

如果我用舊時條隊用拉麵王打
坦攻實打得死係要磨咁解
留皇獸、海皇、冰雪守塔

啱啱先睇到猴蟹4KB
有少少差，3 KB可能打不死好啲
佢咁嘅血量斬開做4 KB好似幾浪費

有時 唔夠打 =即係要抽新貓

堅持只抽超古代同神族
因為冇美女同地藏

而家難抽咗 個pool比之前多咗幾隻新超激

個道場4%收隊

冇x2

不過冇乜動力抽
抽白無獸成日都冇

好想要地藏

Ching 點打，冇地藏冇二號機係咪可以收皮

攻擊力小 工作狂小中
牆 地藏 二號 saber 影傑

影傑

搏到隻冰雪貓 都ok

三階左紅關好好用㗎

好漫長 等一月做任一次過升

佢用小丑打一下搭先 之後就狂出怪 唔係好明

拉斯沃斯抽唔抽

我上次都係搵小丑打塔，一次過出晒啲野出黎打，高分好多

出哂=滅團

我諗要睇出咩怪, 上次道場得, 今次唔係好得, 隻紅噴有啲高攻

有時真係睇運打4 次先畀返啲正常嘅盾我

而家超激烈爆彈必中
抵唔抵抽

已有邊幾隻

得貓護士係有

睇定短期內無活動就抽得過

覺得日版新年前會有復刻

超激烈爆彈除咗隻傳說稀有廢廢地
機器貓 鬼神貓 巨劍貓 鬥惡龍3階都好好用
冰雪貓可以同炸彈貓開暫停小聯組

已抽
中鬥惡龍同隻拉斯沃斯

再抽
鬼喵魔2.2秒一棍
33%血升埋本能有24萬攻一棍

中左喵魔，惡龍，baby車

就係想抽喵魔
但冇石了
下次啦

喵魔係咪即係大大力嘅盾？
似唔似前田？

接近全game最大力嘅平衡破壞角
唔係盾 定位係有啲似 但係單體

28樓隻長腿點頂 試過長手貓 但好快掂到塔出哂d怪

駭客磨

要升下d貓 唔夠d狗打

龍捲風侏羅
同慢鋼鐵個隻夠吧

係海獅麻煩d

絕滾死樂團點打？啲不死渦好撚高攻，一下爆塔

減速、暫停控場

28 樓
你鍾意2 隻或3 隻輸出貓都得，龍捲侏儸女僕
最好係3 隻，因為輸出呢3 隻一定齊，但控場就未必夠

控場有輝夜落輝夜，冇就無課金嗰隻
暫停都係一樣
可以用埋降攻

盾灰呢度基本上好多野揀，跳繩3 階都可以，冇3 階就唔好住
落返雙牆雙貓咪就算，基本貓咪換跳跳僵屍貓都得

咁就10 個位，自己揀個位換走落美女神/ 狂腳之類打後排對腳，個人建議唔碰塔先，開場幾分鐘後會陸續出腳，覺得清左佢地先會比較好

控兩下又出唔切破盾

睇下?

絕不死渦
撐桿跳好有用，減速控場而且係必有嘅貓
然後就算冇其他控場，都可以用輸出打
不死渦只有30 萬左右硬度，如果DPS有3 萬，10 秒就KB到1 次
憑佢跑速4 係推600，所以1-2 控場可以阻擋到佢推到去後排
直接啲講，擊退艇可以玩殘佢冇嘅話，拳擊勉強可以用，不過作用應該冇咁大

然後就係清盾羊，有風精靈或LANCER必落
冇就遞降到其他超激，風精靈呢關超勁

然後其他輸出貓隨你
美女神又係超勁

呢關基本上殺晒啲象就玩完
不過你操控得勁殺左渦基本上都係完

重有就係殺左象就玩完，但其實啲象一啲都唔勁
睇埋個倍率先得24 萬血
射程跑速係普通象，揮一下得2 萬7，好話唔好聽你屈LV 基本牆滿左開個體力聯組，佢噴完都殺唔到隻牆又談何推線
隻渦係一擊必殺但又可以控佢場等佢埋唔到身，降左攻又係得22,222攻，個射程又係最差嘅120，手唔夠長殺唔到衝過嚟嘅盾，又威脅唔到後排，個射程又唔夠短食唔到線，即係講佢好就係咩都推到，衰嗰句就係你落咩貓都阻到佢推線
降攻咁樣打比較軟但相對保障到後排超激，你唔想保就暫停減速擊退控場，基本上隻渦實被你玩殘
我就唔記得自己有冇落海皇，我打嗰時可能冇落撐桿跳因為我落無垢打，然後落擊退艇就控到死為止

輸出講左DPS 夠3 萬就輕鬆硬度擊退，又一證明呢隻渦係行中庸之道
DPS 3 萬唔難啦下話

而我基本上係建議落手長超激打嘅
因為隻象有400 射程基本上你出啲稀有同激稀有都幾易被佢殺
激冇幾多隻捱得過2 萬7 一下，簡單講咪打個和
風精靈係例外因為375 射程，但遠方範圍攻擊唔怕清唔到啲羊
本身體質又係防大象，同埋隻象基本上一定死得好快，一定係殺左最易殺嗰隻象先

割草貓屌打

真係講就落超激穩陣
我上面講嗰啲考慮係以對面最全面嘅陣容去講
殺左啲象基本上好易搞

而呢關本身唔算複雜，因為對面出敵種類太少

得象本身是但都得
好耐先揮一下

開左土豪都過唔到

係
佢得隻渦真係推到線同有威脅
隻象反而用嚟清前中排居多，但血太少
美女神或遠方是旦都殺到

換左撐竿跳過左了，割草手太短，一停唔到個渦就死

升得50個陣再黎
又唔急反正

5700咩來的

有冇控不死嘅超激
時空神相性唔啱
最好真係擊退艇
呢個隊型太低傷
4 隻遠方然後得1 隻係普通範圍攻擊
普通範圍攻擊最好有2 隻以上，因為控到控唔到都保證到有2 隻必定打到
而且呢關冇乜太輸要打後排
3 隻普通範圍攻擊，你鍾意猴蟹3 階、皇獸、擊退艇、LANCER、初號機、無敵艦隊、天照、阿努、EVA 控不死減速嗰隻、溫泉天國、櫻﹙手短但體質完全可以﹚、全能神宙斯

基本上呢啲全部都可以，排名不分先後，唔想煩隻渦嘅復活就盡量落多啲不死殺手嘅貓，呢個情況皇獸OUT得，你5 隻後排冇錯，不過建議普通範圍攻擊落3 隻
然後最多係2 隻手長嘅遠方範圍攻擊，當你有美女神，啲象死得快，就可以保留，再落風精靈清盾羊，無垢同時空神就換返啲普通範圍攻擊
自由神像就留低，咁落返隻撐桿跳就建議換走拳擊或剪樹其中一隻

時空神必換走，完全唔係好選擇

猴蟹

嗰時咁樣打
3 種控場都齊，但基本上擊退艇 + 另外嘅其中1 種就已經夠，落晒3 種基本上就會好似圖中咁，推到去塔後為止都未打死隻渦

應該係我懶得濟冇閂加速打
閂左好易打

過左

過左都可以討論

之前好似有人玩過呢關嘅刺激版
隻象倍率高左重好玩
打少一個寶血量同攻擊力上升1 倍就已經好夠

1/1先有祭
月任要31號臨完先拎

屌我見都係冇小瓦黑瓦

我想要白無獸
等我可以升2隻50用咁d錢

依隻勁唔勁

傳說稀有
唔勁都睇得

用晒佢啦
應節

正常唔會覺得勁
條血好脆

我都想用哂佢
打傳說關覺得好蝕所以冇推

升完打傳說尋寶記
抽中都易打啲

首先要抽中

用喺其他貓度

要升50既大多都升左
龍捲同女僕想升但又未到50先夠爆既關
同運氣既野唔太想升又

我攞晒啲統率去打銀券

搵個地方可以無上限用哂d錢就好

岩岩轉左電腦貓加大狂腿過到了 感謝

超激烈爆彈隻新超激就係好少血，攻擊力就相當唔錯
Lv 30得3 萬幾血2Kb
Dps 過6000
攻頻16 秒幾

簡單講用控陣同盾陣，盡量頂到下一次攻擊
埋身已經打到1 下，因為第1 下攻擊唔計攻頻嘅，然後1 kb可以打一次，有100% 復活再增攻50%
即係一隻可以打3 下，頭2 下10 萬第3 下15 萬
半分鐘輸出去到35 萬，要等cd，但分工之下Lv 30有過萬dps，同埋配合其他貓絕對打到4 下
本身全妨礙無效，可能望落唔勁但其實泛用性好高，只有血量同硬度係缺點

用開八戒用呢隻應該好有感
因為應該好多人試過
對方射程比八戒長，敵人kb 左之後令八戒miss 左
但呢隻射程320 就冇呢個問題

同二階刺刺類似
手短過佢嘅就可以用灰頂住打爆
手長過佢就無能為力

呢隻因為手短左啲，所以可以打埋啲遠方範圍
3 大控場白敵都可以應付到
其實真係好好用

終於打完舊傳

新傳諗緊點打
古代詛咒會唔會封復活？

啲古咒好麻煩，升返啲本能抗咒貓，終於發現地龍用處，打古代種

宇宙第二章大霹靂未打到

如果冇，Ex 都有晒各種唔同類型

點輸？

照封應該

無聊到得閒見到鐵河馬打2鋪清體

風雲29係咪一定要調戲2人貓 睇左幾個攻略都見到

都唔係一定嘅
不過幾好

咩貓黎？

29
不過要開電腦
禁唔切

溜冰

尾兩隻無 又無溜冰

尾2隻
換隻遠距同善攻紅/黑應該得

小圓打好過所有遠方

邊隻

1/1(0:00)~1/4 新年超級貓咪祭 9%

得呢個冇必中
但雙小瓦

超激黎既

我要白無獸就夠

終於有超人貓
雖然唔知咩黎

呢幾日一直卡左係世界三月球
完全過唔到

打寶先
而家有up

打左3次先過
第1次on居條線好近塔

看來台版有古王妃個d了
有個章出左

係咁出盾冇晒啲輸出貓輸得好快

衛星mvp

係咪要宇宙過哂先打到 兩隻雜魚都秒左我

好感動 竟然最尾係10式

宇宙敵齊晒件根本好易打

宇宙篇打少一章，你見到啲怪嘅倍率即時高左5 倍

琴日睇片見到
第一次見

有一樣野唔知係咪bug
或者我睇錯左

而家12 月G券關卡有隻雞脾王
點解圖鑑冇

超激輾壓過左

美女神輕鬆殺

你睇錯啦，呢隻只係新超激

點執先打到暴風渦超極難？ 睇youtube 都類似，但係打完隻天使馬，出章魚，就開始頂唔住天使狗

唔係坦攻就係遠攻

其實d開眼小小貓對於打四星係咪真係咁有用？
啱啱開曬眼
諗緊要唔要刷福卷
同埋有打緊古薄荷
應該升邊d先？
Ex個幾隻掉落定稀有/激稀有個d先？

好快被炸死

清晒啲兵先

某d有用
但唔開又唔一定打唔到4星

開就開曬la
諗緊如果又有g卷同福卷刷咩先
爬過巴哈文話如果要銀卷就刷g
Np就刷福
但我唔知小小貓要唔要加到䀆

我自己就咁
福券就遲早都升晒啲小小貓，因為有上限
NP你無課金多極有限，唔好無限咁追，冇意思

所以我有得打一定係打G 券
咁可能訓教前唔夠300 體
有100咪打1 鋪福券，有200 咪打2 鋪
咁咪唔洗諗

睇下你缺乜

睇你想要喵力定小小換np
缺錢都可以刷
有1個有100萬抽

想抽蓋亞

小小幾多先max架
又係+80？
同埋邊隻值得+上去
邊d可以唔洗加值接換np

+40

冇

台版年終值唔值得抽？好似有晒全部傳說

冇野做刷下小小
有np又有道具

我想問點解我無得打古薄荷無呢個揀嘅？

得幾隻傳說 另外嗰啲一月四

已抽桃子角龍 雙子 大掃除 再屌埋隔離異能貓

要過真傳說

年終pool好多都有，係見咁多傳說有啲吸引
反而不明貓得兩隻，想去抽返隻刺骨

最後嗰關叫咩？我而家先打到超越大草原 仲有幾多先到

應該仲差六大關 真傳説的開始

咁咪有排

最難係佢 要打古代種又未進化到古代屬

打哂舊傳就得
古渦 古薄荷 古代詛咒
三關要先打到其中一關

我而家差古渦
等緊進牛仔三階

即係古代研究所？

應該係零號颱風

長手出場多啲 刺骨除咗防波動 太慢

好無等年頭先抽用1500抽11次

17金卷抽

年初我會再抽溫泉 櫻

本身想抽埋飛雷 不過我已經過咗峰后
應該倉管嘢

零號係拎古代貓
好似唔關牛仔3階事

冇中刺骨不過中左奇幻貓，好似仲廢過刺骨咁

我諗佢係進牛仔打古渦

瓦娘下位版

小瓦仲可以打不死，呢隻不死終結都冇

本能

係 打完研究所就會開古代薄荷

直接跌咗粒古代薄荷

其實我都要幾多喵力達
有時可能差2-3 個鐘直接飲

你點會有得揀+ 邊隻呢
小小貓+40

小小貓我都冇用過
係出過隻小小貓咪玩下膠

我意思係抽中冇用就直接換np唔加上去
好似我有好多盾唔洗小小貓就唔加佢

有
岩先食
唔岩就np

你鍾意啦

覺得夠做咪得

我就係唔知四星要用邊d小小貓
因為上望睇攻略好小用到
唔知有冇用麻

睇唔到你話小小的貓+40
Sor

始終都要打4 星
9 隻係360 np

其實喵力達拎黎飲定打關抵啲

A 用嚟迫加瑪多多強制勞動
BC 打晒佢

再派生可以留ABC 用嚟打最後一關攞30 罐
活動想抽嗰時先攞出嚟用

其實冇話抵唔抵
你缺卷就拎黎打卷
缺貓眼就拎黎用, 好似而家個event咁

不過我係拎黎儲既

你當有隻貓開圖鑑算先吧
以後先+番40
4星唔用都得

3 隻牆
真心啦隻隻都有用
為左最多360 np
放棄嗰啲加值，值咩

打傳說尋寶記
多一隻牆畀你抽真係多好多

加瑪多多係1個鐘1個鐘咁叫最好？

我都係唸住拎哂30罐就儲下先

叫開6 個鐘

星星夠多唔洗驚啦

個d加值...+400都唔知有冇用

本身得50，多左40 點會冇用

統率呢
打少次都100-150

仲有300幾枝旗未用

50lv頂一下，50+40又係頂一下

桃子好似好勁 係咁郁攻頻冇冷卻

撳下先

宇宙3-36 出體力中都唔得
係咪ex貓 lv問題

開埋攻擊聯組
記得落小小腳

幾時出稀有傳説必中

應該諗多左

唉鳩痕抽兩野中3隻超激但係全部同一隻係咩玩法

睇咩情況嘅啫

我連C都有60幾個
呢幾日迫佢去挖貓眼

著咩裝去

竟然咁樣用

我都係係商店買左一百支c挖貓眼

一開始lv3+$500又幾好
唔比隻象出黎就完

升晒炮搭未

有啲15有啲6,7LV 咁, 成日都冇料升

油長

想請問而家台版美少女pool 係唔係主要放落聯組

宇宙三個白金卷中重覆阿努np算 冇用過

打銀券唔好？

三階隻隻實用 會心嗰隻八成爆星

發覺台伏冇豬八戒抽

七福神得日版

刷福引G抽exp好似抵屌過超exp關

點會呀

頭先10抽中3次100萬exp令我有錯覺

其實2 樣都有啲咪幾好

原來開哂異星寶物係咁易打，之前卡咗好耐

個個都話藍色衝擊易
我滿曬金寶開曬土豪狙擊都打唔到
冇左三個寶箱
因為等級低？
我超激30lv左右
諗緊新方法
由隻肥野撞搭
一撞出小丑打佢
佢kb比佢撞多一下就出雷精靈暫停
停就出藍頭髮加巴哈
呢到應該30萬
靠雷精靈停多幾次
呢三隻每下十萬打唔打得死
定呢隊根本唔work

大狂腳，重盾灰搞掂

呢度睇到應該用生存力優
包括血量穩同CD快嘅貓會更好

知唔知揸住紅色魚個隻咩黎

你寧願出短cd不斷打飛佢
好過比佢打塔

腳係最好

出呢條雞泡魚（？）嘅原因係唔想玩家太執著攻頻好同單純性能好嘅超激

同埋呢隻野性質係助推，唔係主推

如果預期對面係強推陣（有突破力高嘅怪）
第一樣要考慮嘅係邊隻係主推，邊隻係助推
主推係理論上可以自己完成推線嘅角色
如果係風雲塔28 樓，就係鋼鐵海豹
咩叫可以自己完成推線，現象上嚟講即係攻擊完可以自己向前行嘅角色
從數值上嚟講，鋼鐵海豹攻頻18F，攻發係8F，即係咬完有10F係唔會再攻擊，故此佢係有10F時間推線，應對方法好簡單，風雲塔28 樓鋼鐵海豹13,398攻擊力，亦即係如果只有佢一隻，只要有13,399 血嘅貓做盾，就成功令佢停止左26F（18F＋8F）

不過強推陣嘅代表基本上唔係佢，係大象，因為鋼鐵海豹姑且可以用雙牆做坦線，但高倍率大象過5 萬攻一下，基本上必推

藍色雞泡魚點解只係助推唔係主推

因為攻擊完唔會移動，同超特急、掃除機係一樣
但遠方範圍攻擊基本上好易波及唔夠射程嘅貓，身嬌肉貴嘅超激基本上係被封印

知道左呢樣野之後，就會發現美女神極好用
因為主推、助推都被超高攻打擊
然後佢地冇人掂到美女神

如果冇就應該用第二種戰術
死磨都係戰術，但最好有攻擊後排嘅方式

等出鋼鐵大象

P社應該會喺之前出一隻坦攻爆擊貓
真係出就睇路

鋼鐵暫時都係偏手短

28已經2分鐘

嗰4隻射程唔夠 無辦法
開電腦慢慢磨

28冇計
一疊得多好易kb
又冇乜好遠既貓
駭客同小宇宙都要打一陣先爆到塔

準備過第二章，可抽？

啱啱打完大狂亂貓咪
先發現原來冇升過得1 lv

某程度上冇問題
不過又咁樣講，呢隻貓咪都幾有用，對佢有心咪升左佢

本身唸住灰都係擋一下
口洗升，但發現三階跑速再快咗
所以升到20

升到50咬松鼠

我之前打都係將佢哋打哂去塔後面爆塔

你意思用貓炮？

有個簡單少少嘅方法就係用巴哈

疊太多 衝唔到入去

不過而家有影傑

影傑真係好勁，高血高傷，唯一係打唔到太近敵人

打到...你出多隻係第1隻後面

其實可能大狂島都得嘅
順手可能爆到擊

後面出多隻黑獸

出皇獸啦

有巴打解答？

好似正月轉蛋好啲
你有咩超激？

有啲唔明
幾時由首抽要睇邊隻開局
變到而家抽咩池都要分析埋

你個腦求其都一堆分析啦

風精

有得刷首抽㗎咩係咪洗曬啲資料再開？

有時諗下諗下就有
都有唔少係一路打一路諗
就係唔知自己會有咩貓，所以先需要諗下到底每隻貓有咩唔同

可能用30 罐嚟刷
不過唔知要幾耐先做到一次

其實幾篇文就可以講晒成隻GAME 點玩
簡單到點坦線都可以講埋
成隻GAME 就係一條X 軸
中學生都識

其實好嘅首抽都不如好嘅儲罐習慣
eg 唔好亂接關，ex貓半價先買，有必中/啱pool先抽，唔好亂買道具 etc，咁樣已經慳翻好多罐頭，到時遇到合作限定/某個pool想all in都得

而且新手果期就算俾隻好超激你都未會見到成效，因為你打一關好可能只係出到一次，而且其實唔出果隻超激淨係靠基本貓都過到，更加唔好話你唔夠xp養超激

所以新手升基本貓同科技果啲就得 除貓炮lv 其他什麼超激藍眼果啲隨遇而安就ok

玩到咁好攰不如拿拿聲開局算 我諗官方都有set過新acc中好西嘅機率 eg同等排有關

坦線真係得你呢個big data先鑽研到咁出神入化⋯⋯我玩咗成年都係鳩打&睇攻略

你睇超絕啲資料有寫關卡長度
咁係一條X 軸(應該冇異議)
對方嘅移動係+ 值(向右)
我方係 - 值(向左)
然後每隻貓/ 敵人嘅移動係佢嘅跑速，例如白皇獸係9
咁佢喺地圖就係99999999咁移動
然後去到某個位佢就停低
隻GAME 入面所有野都係咁運作
之後先到射程(影響貓企位)
企位之後就係對方可唔可以打擊到啲貓

然後對方向前(上面講嘅跑速點移動，即係X 軸入面嘅+ 值﹚，即係對方推線

然後佢可唔可以向前就取決於我方貓嘅硬度
例如每60F 出一隻牆，咁就可以QUOTE 返我上面打點樣計鋼鐵海豹可以自己完成推線，咁你計到每2 秒佢可以推幾多線，再配合佢嘅射程，就可以知道佢幾耐時間可以迫近到我方嘅貓令貓退後

然後到貓嘅CD 時間

不過上面呢啲唔包擊退嗰啲推線，因為我就冇數喺到

後面都幾萬罐
個首抽真係唔重要

上面嗰個係基本
不過有左佢打駝鳥都冇乜問題
係將佢數學化左，因為隻貓戰本身就咁玩

最多知自己有咩貓點配
邊會計到跑速行幾多個d
岩用就算跑速唔對都要落架啦

數據魔人

首抽係曼波魚
個陣諗住9hea玩唔睇攻略
以為合作貓差極有個普
有幾隻超激之後就冇再掂過佢

開局多稀有激稀有仲好過有超激開波

邊隻係曼波魚

應該全game最廢
肥藍魚
比怪一掂就死

射程遠喎

巴哈班人先堅
入過去傾過一排
有幾個都好有心
就算唔勁，都會持續出攻略
雖然都有啲話可能登入都唔齊

不過人地有成個版畀佢開post
點同我地

希望呢隻game可以繼續陪我到2020
雖然最近卡左係未來一
唯有間唔中又去打下傳說
諗下d關點過都幾好玩

想問下黑袋鼠應該要點打? 卡左係未來一

慢慢玩，唔緊要

有咩超激
美模都可以

仲有幾日姐

跑速喺大多數時候對射程嘅影響都好微
但有個位幾有趣就係喺高跑速貓之中比較易發生
例如射程200 跑速60 嘅巴哈3 階
會被180 射程嘅臘腸狗打中
咁係因為貓嘅跑速係會令佢跑前左

關於呢個係以前睇攻略打小紅帽嗰關學

因為嗰2 隻豹係唔同時間出，但由於佢地跑速係一樣
最後去到我方塔前位置會重疊
然後就可以用巴哈3 階嚟打擊
而佢地嘅硬度係可以被巴哈1 擊1KB 嘅

呢個位就可以學到2 樣野
就係1﹚跑速同距離
2﹚硬度同攻擊力

風雲塔24 樓

有幾樣野可以學到嘅
1﹚暗黑孃244 射程，比240 射程嘅炸彈貓要長，然後炸彈貓嘅攻發要12 F，而暗黑孃嘅攻頻係12F，即係無論如何炸彈都控唔到暗黑孃，P社成日
用呢種方法封印某種貓，甚至某一批貓

2﹚另一樣野就係學習用短射程貓，避開黑海馬嘅攻擊，容錯率比較高因為成關得3 隻，而且條線比較長

3﹚如果貓等級比較低，要注意嘅係前排貓同對方推線嘅速度，同盾嘅硬度關係好大

上面嘅1﹚可以擺喺第二個地方再應用
呢隻係烏拉拉，主要想講佢200 射程，攻發39F

呢隻係鬼神，主要想講佢12 跑速180 射程，攻發28F

烏拉拉先停低因為手比較長，開始攻發要39F時間打中鬼神
鬼神射程180，距離觸及烏拉拉發動攻擊差20 距離，鬼神跑速12，即係鬼神需要最多4F時間就開始發動攻擊，然後鬼神攻發係28F，即係烏拉拉發動攻擊後32F，鬼神就會打中佢

然後計算攻擊力同硬度，烏拉拉硬度係22 萬5千，開左本能嘅鬼神可以超過30 萬一棍

所以鬼神單拖搞掂烏拉拉先成立到

就係卡緊呢關
有咩貓啱打海馬

風雲25-40搭係畀練滿嘅人打

哩隻傳說好似好勁

稀有同激齊唔齊

稀有：美模、發條，盾灰可以落暴龍同諾諾、跳跳僵屍貓

超激都係揀啲對黑好，要CD好生存力好為佳，推薦戰國嘅老虎

簡單講3百幾射程就啱洗，最好係範圍攻擊

同埋要落控場

盾灰最好4-5
後排盡量落3 百幾射程嘅貓，要範圍攻擊兼CD 快

跳跳冇升，用攝影代唔代替到
對黑坦得龍宮獸未三階
用美模會唔會唔夠錢洗？

開道具

跳跳如果3 階左可以有100% 復活
即係2 秒生產一隻可以頂2 下
攝影係幾好可以落埋

龍宮獸應該要落

美模呢個問題可以順便講埋，儲到最大先碰塔，順便縮減埋超激嘅CD

如果我自己砌
牆 牆 跳跳 貓咪 貓咪
後排根據你有嘅貓任砌
例如美模、龍宮
攝影其實唔係好理想，地藏會比較好
真係唔夠要睇睇你有咩超激

參考你個陣間試下
咁炸彈係咪冇用？
其實對黑超激仲有上杉既

上杉好有用

上面個陣你有對黑坦可以換走啲貓咪佢

炸彈係封唔到暗黑孃
不過封到袋鼠嗰啲
另一個好處係碰塔前儲錢會穩啲

暫停無效
可以降攻

個關落牛仔炸彈
對黑坦超傷應該唔難

真係唔掂落埋打飛黑隻稀有
磨死佢地

呢個幾好

講就咁講

如果係我啲貓
佢推唔推到500 都成問題

知你勁啦

有啲位都唔識玩

以前就係睇畫面
見到對面迫過嚟好有壓力
到之後純粹係多左經驗，知道落大概咩貓會擋得住對面
同埋貓嘅等級高左就易打左
因為坦線易左，攻擊力又高左，個難度咪降低左

之後開始覺得唔應該睇個畫面
雖然睇畫面係睇到對面推得快定慢，咁都可以睇到自己係砌得啱唔啱
但齋睇畫面唔夠詳細，所以咪要學下自己估計點應付唔同嘅敵人
甚至分工
再之後就可以計貓嘅攻擊力，同對方嘅硬度
睇埋其他體質，基本上就揀到應該落咩貓

例如對方係強推型，咁咪用手長同KB 數多嘅貓
即係紅豬黑豬呢啲，當然黑豬就要加控場
如果對面手長，咁就調返轉就係坦攻

對方手短就用手長欺負佢，盡量輸出，當然都可以玩坦攻，因為手短正常血多嘛，咪爭取機會輸出
對方手長就用坦攻貓一路食傷一路輸出，手長通常冇乜跑速同推線能力
當然都有嘅，例如外星樹獺，咁就用比佢手更長嘅美女神
冇嘅就可以用精靈，坦攻輸出 / 控場，其實都係搵方法快啲殺死佢

24 樓出發條貓，本來都有啲猶豫
因為係單體攻擊
但仔細諗除左單體之外
體質、控場、CD都好好
所以都係幾好嘅選擇嚟

推翻對面返塔底

可以想像下如果6秒出一隻地鼠會有幾恐怖

呢啲擊退打啲腳短嘅真係好勁
只係我成日覺得範圍攻擊好好多先會諗多左
其實出到3-4 隻，可能同範圍攻擊差唔多

唔抽課新貓 真係冇乜遊戲體驗
= 灰 牆 疊卒 遠攻 巴哈

你地用開啲新貓性能太好
試下封印左佢會有更多遊戲體驗

=灰 牆 疊卒 巴哈

激稀冇乜野
最過係章魚消波
但以前根本冇，而家個個用嚟過狂巨同大狂巨

而家新敵人明顯行緊唔畀啲超激太惡嘅方向行
不過太難玩又好易令玩家卻步

我都係靠海盜過21樓
蘋果控唔到啲鹿

海盜攻發10F
有40% 機會擊退到
算唔錯

打真傳先發現拉麵王係幾咁勁，咩古代頭，飛蛾，眼鏡猴全部都唔係對手

可能冇升本能所以冇用過嚟打古代種
泛用性真係超高

你隻野幾多加幾多

本身仲諗緊冇得用時空神白無后點算，拉麵輕鬆解決

幾實唔太高，50+20

用唔到咩？

眼鏡猴飛蛾嗰啲手長，中左古咒白無垢時空神啲控場效果廢左

到而家都唔知個詛咒咩效果
估係善攻耐打嗰啲冇左

希望今晚抽到新怪用咁d

50+16

你打多啲銀券G 券就會高

有咩抽？

拉麵問題係跑速cd慢

50+25

課長

我都係等白無先all in金卷

唔記得咩祭
可能係聽朝11

50+74

追唔追埋英傑黑無好呢

[url][/url]
啱啱10抽送1，有冇勁寵？
利申啱啱過第二章

鬥惡龍同綠色個隻應該係個嗰系列最差個隻
第三隻超激唔識

唉

綠色係地精靈

應該係白...吧？

冇一隻超激勁

我仲諗緊博唔博新年出黑白小瓦洛

綠色嗰pat咩黎

精靈

有平民神角搖滾貓
夠了

風精靈 喺個系列入邊 手最長 100%破盾 三階30lv 23萬血

風精唔係咁㗎咩？

屌那星某部份人真係
成日喺到屌鳩啲貓唔夠勁 /中嗰隻唔係我心水
都唔係自己攞去用下體驗下隻貓有咩優點缺點

完全唔撚係討論隻遊戲點玩
一路喺到屌啲貓
剩係喺到怨抽唔到好貓、我抽到好貓

屌你咁樣玩畀你抽到勁貓都唔識玩啦
定係得嗰10 隻先係貓啊

奈落

54張金卷7隻重覆超激
想儲下貓姐

睇下有冇人用死十隻可以過曬所有關

2020仲未抽倒皇獸黑獸

第一隻藍眼

show blocked

純訴苦
心諗終於等到貓咪祭
9金卷+3450罐罐
總共34抽
1隻超激都冇
都唔知咁辛苦儲黎做乜，真係心都灰哂
game已棄
大家努力

食x啦你地

29抽得新地藏同西寺

奈落唔太難又30%跌貓
道具都慳番

唔係話想踩多腳
不過罐用喺必中是常識吧
不過你都決定咗棄就算啦

心諗9%點都有一隻，唔信邪，點知真係一隻都冇

唯有希望係你啲衰運用哂喺度
玩其他game抽靚啲啦

22抽0超激
不過之前中左地藏 睇黎係要還嘅

黑白皇巫
保底係3-5萬罐

我岩岩玩個陣3x抽eva都係呢個心態

打左2次都係唔得

剩係出下面
咩都冇用

2隻魚max
地藏冇咩點出
特急賺下錢

超激唔換np?
定因為係輸出型所以加上去
啱啱重覆咗隻桃太郎
我揀咗換np

Thx已過睇咗個攻略玩降攻磨

通常坦攻我都加得啲好少好少出場先換

地藏都好丫

咩我都係+上去的

np銀卷都可以
但+一定要抽
所以咁

np我又唔多用
得個儲字

叫做升50用下d錢
但貓眼

地獄門太痴線

靠基本島打

好高lv?

奈落門目前有無攻略睇下？

靠聯組個d試試
同埋某d對紅貓有用

日版好多

打左6次先跌30%

youtube

開寶箱 一場收隊啦
大狂魚+巴哈磨

有

首先你要有

1%我會用的
所謂30%不了

巴哈lv50係咪要破真傳說？

得40最多吧

幾時有小瓦抽啊屌！！！

7000幾rank差唔多成年都係冇藍眼
可能p社罰我冇零課金

一隻超激都冇係灰d
唔知你咩進度
我就玩左大半年
藍眼地藏美女真田冇隻有
慢慢打銀卷慢慢升其實都過到大部份關（未開始打真傳）

小弟拎左幾隻狂亂，卡住未來3月球
超激有用既得桃太朗同同系列消防車
其他有冰貓女，貓騎士，雷神，地龍同ken，都未升哂

琴晚唔開心左成晚，但又覺得超激又唔係特別重要，無謂咁樣唔開心
所以今日sd去客服拎返ac
但人地要1月6號先開工

夠做la
我頭幾隻超激係曼波魚x2同鬥惡龍
刷曬金寶未啊
可以靠土豪狙擊過左先之後再覆桌
真係唔夠打咪打傳說
同埋有時要刷下經驗同銀卷

Btw
你嬲到del game冇留底？...

多謝鼓勵
嬲到剩係得返右上角查詢碼
睇巴哈講應該拎得返，不過要等佢地開工先拎返

未刷哂金寶
收返ac再刷下
不過依期新年特別任個啲獎勵就凍過水

慢慢黎啦又唔駛同人鬥既隻game反正
單機game

伸利佛系無課玩家
以前d活動都係翻出幾次先過到

銀河戰士要30粒黃薄荷

儲咗2,3次風雲塔加等排獎勵加自己打多10粒8粒就得純粹為咗好睇先升 實際出到場都唔多

有時有d關要用超遠
我用佢

例如28樓

30粒又真係痴痴地

我用黎打大狂鳥

大狂個d用呢隻
條線被推快少少你隻小宇宙都唔駛出招

條線頂到第二輪山豬
係之後唔夠力打狂鳥 無哂錢畀佢推塔
今個月應該可以一戰

用番原始d平民d個d貓啦

就係試咗幾次 最接近係差15%
再唔得就下個月攞棉花糖貓用癒術士打

印象中可以速攻？正攻好煩

速攻100次都唔知穿唔穿到

呢啲關過到一次就算

諗住奈落門好難打，有啲失望

當4星打囉

不了，升高啲稀有再挑戰

疊5隻蛇女=100%暫停古代

認真?蛇女發動率低 古代突破力強
5隻應該唔夠做

搵拉麵頂住

350range

首先你要疊到5隻

疊得黎都打完

八秒cd
睇數據未

50秒內都疊撚完

5隻各咬一下有3成機率暫停唔到

谷氣1500罐
0超激

攞罐抽貓祭

金券先保到平安....

因為我剩係想要白無獸

勉強無幸福啊CHING

抽左最少10次個祭都冇
個零月就loop一次
每次廿幾張all in都冇

諗住今日開始收集狂亂貓，點知原來改左1號同4號

想問下無狂小貓可唔可以過晒其他狂貓

狂魚疊美模應該都比較易
如果有埋章魚就躺過狂巨狂腳

睇開啲, 唔洗藍眼都過到證明你技術好

唔需要打左狂小貓先可以打其他小狂

狂小貓都係=1隻灰

之前1月1課左一單黎抽，有美模，竟魚係邊隻？
而家有隻小小貓咪係咪都可以代替狂小貓當灰？

1500中過白傑黑巫

跑速唔同

電視貓

打到等佢更新
次次貓祭都倒晒金劵
貓祭11抽都試過唔少次
到呢刻依然未喺貓祭入面中過任何藍眼/黑白小瓦

藍眼即係邊d貓？ 勁好多？

30金劵零超激

台伏幾時有啊屌

我倒埋750罐11抽出得隻海王

黑瓦打唔出波動都廢雞

1 月1 抽左10 張唔中
然後有3 張抽一抽就中左

專登極速打塔倒晒金劵都係乜都無

35 樓好堅

我都唔知點解會畀我

35 樓堅到
好似出左2-3 批魚就完左

不過有啲野唔及小小瓦係真
始終打塔少左一半，冇不死殺手
所以36 樓速攻揀左小小瓦

如果好想快啲推線，又冇不死嘅會係最適合
道場啱出好似會好勁

請問卡左未來一尾關，升邊隻貓有用？

第一行第四隻，第二行第三隻

呢d 1年一兩次都唔知有冇
出個陣你又all in張信用卡

有藍眼都未必過得哂

36速攻個d關又論唔到小瓦

1行第3 都啱

用超特急撞完隻黑狗就有9000蚊
出完隻巴哈衝去打龍都會有錢剩嘅
然後巨人幾勁都唔夠小小瓦咁好
出大狂島又方便又平，好過雙巨人好多

體力聯組 + 拉麵王 + 兩姊妹
大狂牆 大狂島 巴哈 小小瓦 超特急

不過呢個對等級要求高啲
但極快爆左塔，出完小小瓦殺左啲不死再埋塔10 秒已經完左

第一次過到超終極
但係磨十世
黑海馬始終都係死症
格硬用真田同白無撼

鬼神一棍一件la

有冇試過？

砌穩啲可能打少幾次

原來啲狂魚咬一下得4200
獄炎鬼個硬度頂到5 下

35我覺得係最易嗰關
1隻鋼鐵貓卡線
夠錢出獄炎鬼就一棍一件再出黑獸屌打

最難打係32 34

今川降攻

淨係試過一次
唔知穩唔穩
但黑豬死咗之後條線即刻比人推返轉頭
係打得有啲危

冇

感覺戰國系列都唔係每隻啱打超終極，玩暫停聯組好似穩好多

唉，升左第一行第二同第二行第二

想問埋經驗關係咪用對黑色？ 除左地藏仲升邊隻好？

打100%金寶先

100% 左啦, 頭先升左第一行2同3 到LV15, 磨過左月球

襯仲有寶物超UP 打埋第二章未來

最危險係第三隻山豬出之前
如果你輸出高得滯殺咗頭兩隻山豬 啲炸彈貓就會被黑澤清場 然後第三隻山豬突入

我自己會一開波升滿錢
打塔就出龍宮 然後今川
地藏出5隻以內 清到小怪得嚟唔會太快kb山豬
出哂豬就all in地藏強攻
不過黑澤同海馬都要拉鋸一陣
好在英傑可以好快出翻

遲啲升埋真田就換走巴哈

我用腿打後面隻王
升左腿去45lv好易打
發覺超終易過終極
因為有無限錢打

終於過曬全部超極難掉落貓
隻絕肥普真係好睇運
可以開始玩舊傳二三星同真傳la

準備打狂亂牆貓了,得 RANK 800 希望過到

始終會爆擊
不過啲貓高傷可能唔覺

有可能係坦線問題

感覺今川打混色關可能發揮重好啲
純黑要今川降攻，個前題係坦到線
但如果坦到線又好似唔需要降攻
反而用老虎死頂，用硬度頂住加高攻頻打走硬度低先啱FEEL

今川似用嚟搞啲遠攻嘅黑敵
因為黑王、海馬降左攻個威脅會細好多
對黑豬嘅作用可能係驚佢KB左增攻會控唔住條線
但呢下個威脅雖然大，但始終黑豬最大威脅都係呢個位
而且又好多其他方法搞未必要今川出

美模

其實冇咩問題，你打得贏就得
我知好多貓都冇
第一樣野就覺得你個陣好高攻
就算全部好低LV，DPS都有6-7 萬
如果係咁點解你唔換走少少加強個防線
或者唔好出晒
你實知啲高攻貓個攻擊基礎喺邊度

開加速掛左十分鐘過左，差啲比佢攻到自己城

重課6000罐，一隻超激都冇

我正常都唔會一口氣出哂
因為黑澤可以一下清你袋
keep住有地藏+一隻大貓就ok

試過打哂山豬之後俾小怪推冧咗

有冇人試過一開音效玩就會Lag 機？

中完溫泉 英雄 悟淨 收隊
英雄招白敵無效好似冇乜用

是勇者 不必怕
為正義而戰

換機

呢幾隻你未有咩

新出未儲
風間櫻未抽到

得batman想要，都係不抽了

風隼

打古代必出喎

我想要，但個pool真係廢廢地，抽暗黑英雄好過
古代搵地龍皇獸頂住先

貓俠+2.....

前排唔夠硬

打古代種貓俠真係好過皇獸
皇獸係幾時都有能力支援
貓俠輸出勁，冇咩理由唔出
但印象中少出，可能CD 太長掛
揀左用激嗰2 隻
除非係呢啲

唔知點解真係體驗唔到貓俠暴力果面 可能太易kb？

硬度真心低、攻發係慢
要靠好多野頂住，一掂就斷硬招

但高傷，所以落得佢就要預左用好多貓保護佢
同時夾得超傷多數只應用多一隻輸出就算，唔會撞招

佢射程內冇貓因為佢推走左又緩速
佢前面一堆盾企晒喺到等佢嚟
佢17F 打一下，打完嗰隻盾未死就被佢擊退排隊再被打過

所以要阻佢推應該多少要啲控

估唔到用超激換翻侏羅仲好打，因為鋼鐵推得太快
Btw 龍捲上到50好似都唔可以一下爆死狗仔以外嘅怪

終結不死係哂度，有升都係得浴場隊 木乃伊 天隼，一打啲難嘅不死就好吃力係咪等抽對不死勁嘅超激算？

用撐竿跳打飛同停就夠

竟然 呢關我諗法一係速清鋼敵 一係暴力打死肥普一次先，最後發覺前者做唔到俾肥普近塔就gg咗8成

其他不死關應該靠撐竿都夠撐住條線

你d貓幾lv

點解變左肥普既
呢d特別關要睇番隻王的

然後肥普呢關等藍巴答你

呢關我一隻對不死都冇放
要諗辦法快快打死隻西海豹
因為呢關我用左十粒貓眼石升侍應貓
咁就穩

尋晚臨瞓派左多多出去6個鐘+清空左條統率力
今朝起身開game,多多仲有5個鐘先返黎,統率力得唔夠100.... 重開左幾次game 都係咁，有無人試過？

拉麵7x 記者6x 侏羅5x

你有冇記錯第日
or
有冇連番network入game

一定無記錯。 仲諗住今朝起身就打彩虹薄荷
network就一向都無斷

咁都得
你隻海豹係靠記者爗三下打死？
我隻記者唔給力
打左十次先肯爆兩下
我要派隻侍應打多下先打死䨇豹

古代薄荷出鋼鐵關真係要走場

海豹主要靠龍捲kb/侏羅打死我覺得記者作用最低 不過間唔中爆到1,2下都好好

出不死同鋼鐵我都要走

鋼鐵放隻慢同爆博下運氣囉

直接殺晒佢地係最好方法
肥普太多血搞唔掂住

龍捲好低攻
係可以一下殺狗、殺低倍率犀牛
Kb 到紫電
愈多血愈高硬度就變左碎銀

控唔到肥普
肥普唔受控
睇關卡除非2 隻紫電出左之後速清
喺海豹出嚟之前推返走，或者直接放多幾隻入去直接殺肥普

如果唔係network 就唔清楚
有冇咩特別畫面

我有地底戰隊打不死
不過爆擊真心麻煩
攝影 侏羅 絕命白骨精
全部都頂唔到

海豹用女僕最好

Btw 唔開道具有冇錢用

唔夠控
盾都有少少唔夠

暫時除咗鋼鐵之外都打到

當雙牆勉強企得穩
因為打唔走就一定會推（冇退後就一定向前）
一推就搞掂侏儸，冇左侏儸/ 少左侏儸 = 爆唔起
所以一定要控，除左係防推線
更重要係保護輸出來源 - 侏儸

知

一定唔夠，因為開左道具我都要就住出，尤其龍捲唔可以亂出，清哂鋼鐵就只出拉麵，留錢再打翻下一輪鋼鐵

呢啲咁強硬推線
又唔算太長間隔真係要睇住啲貓嚟出

終於過到狂坦 出左成7-8隻駭寄貓先磨死

ching 好有毅力
之前見到個無課金隊
心唸門檻咁低我都應該過到啦
開住電腦唸住穩過
點知係咁打飛搞到埋塔後排比佢一野清
後來都係要手控㩒都傻

台伏有冇聖魔合作
完美耶穌大力士30lv 浮外一下廿幾萬
黑宙斯點睇 50lv白色30幾萬

仲有嗰啲咩梅露可, EVA, 黑白瓦, 玩左幾個月都未有得抽

一兩年先出一次

而家仲想抽嘅係
黑宙斯 完美耶穌大力士
革命軍隻傳說
哈爾修特40%爆擊 悠凡斯

聖誕, 新年, 週年都唔出黑白瓦又係咩玩法

抽到極限都唔中美女神
全個系列差佢一隻
隻仆街宙斯抽到+5

用時空神頂住

再抽

佢上年好似新年出白瓦 暑假出黑瓦

等到鳩都長

手控真係最好

未必有
因為聖魔係因為日和而推出
因為平成嗰時上，所以係為左平成完結而「復刻」
聽返嚟係咁
所以個活動係橫垮平成同日和

我唔知你地台服冇啲咩
咁我都係玩玩下先出EVA
等第二次都等左好耐
同埋白瓦係台服有先，呢樣你冇得鬧

黑瓦新貓嚟
定係你講台版，台版我唔知

上面打錯左
係令和

同埋日版啲活動
新嘅合作應該係半年一次
聖魔係4 月嗰時
街霸就11 月
中間7 月就復刻公主踢同EVA

所以咁照計日版4-5 月有新合作
臨到農曆新年就可能有1 復刻再+ 新年嘅乜乜物物送大禮嗰啲

台版唔知啦

傳說13號
零號初號八號機三階

冇睇劇場版
覺得初號機保持人形最好

真係好型

PONOS幾時搞返個一拳超人合作, 小弟願意重課

新手有1500 抽唔抽好?呢堆野實唔實用
定係用黎拼貓祭?

我都想

想佢出魯魯修 / 幽遊白書

貓祭可能抽幾十次都冇一隻超激
抽唔抽一個池應該考慮自己有幾多隻想要

呢個池啲貓都唔錯幾好用

我有呢堆超激
其實唔清楚自己差啲乜，不過就覺得啲長距離敵人好煩

dllm最多體個2關

建議你抽啲手短嘅
唔好太執著喺手長嘅超激

我暫時覺得唔夠打都唔係因為超激，而係等級同用錯貓。好似今日打紅渦都係入晒啲對紅色嘅稀有就過到，反而無乜貓係對白色

其實對白敵嘅貓本來就好少

阿激拉大家點睇 網上睇好壞參半

諗住抽2020點知手快抽左神嗰個池，中左美女神，好似係勁貓？

如樓上所講，對白嘅貓好少
唔好太強求

我打狂龍都係同一招，磨咗半個鐘

冇本能之下123 階咁講
性能喺舊貓嚟講算係咁，不過同新貓比有啲距離
1 開3 對外星關可以滿足唔同情況
就算唔係對外星都一樣用到，因為佢有呢幾樣野
1）2 階降血增攻
2）3 階波動無效
3）1.2.3 階都係降攻無效

其實好少一隻貓可以應對到咁多場面

可以換隻金色手

其實3階開足本能好似幾勁

狂龍上個月打唔贏
洗大咗唔夠錢出野
今個月再試

變返包晒咁濟
不過又有個好大嘅死穴

1）射程430 之下但又3 kb
2）個復活本能
3）降血增攻本能

本來一啲問題都冇
但溝埋一齊之後就變左一個好大嘅問題
因為呢個復活要用np 升，降血增攻都係

個復活變相係機能上畀多1 kb 佢因為佢唔食波動
原本可以掩蓋佢奇怪嘅3 kb
但遠方範圍攻擊就冇行，一樣要死

所以如果升要諗清楚，np 真係奢侈野嚟，上面嗰2 個本能每個都要235，好貴下，無課應該都要儲2 個月啊

太陽神 同 時空機地，點揀好？

簡單講諗清楚先升個本能
升完都唔係無敵，唔好諗住攞左幾百np 就變無敵

邊隻太陽神

天照好啲
基地出手慢

狂刷小小貓
+滿就係np

或者直接變np

趕用某d基本貓都可以變np既...

好多隻要練，練到手軟，岩岩開埋稀有30級可以升三階了

再諗諗點升 thx ching

打緊宇宙1 ，手頭得呢堆超激，依家個宇宙精靈系列值唔值得抽？又想留罐等新年個pool

8千幾罐你可以留埋嘅
不過我覺得有必中嘅話咪用嚟攞左一隻先囉
橫掂遲早都要用

2個4星吊差呢3個解完 算了 慢慢打 打唔切都冇計

新年九成小瓦

冇打過

你地好等XP 洗?

要解30個通常都要打4星
你呢2個咪好
我遇過4星小紅帽

唔等
不過有任強迫症解之麻

打鋪機啫

試左幾隊最後用一堆遠距超激過左狂戰，諗諗下應該打埋主線啲寶物先...用左勁多道具黎試

冇乜貓想升 想留石俾新超激(如中)
純粹當一個動力迫自己清傳說

台伏悠凡斯點解冇三階 日版有？

301卷
150
120就爆左要停一停變np

星一都係要打土豪

咁多redbull...

日版新手 呢次pool好唔好抽750？
本身已有美女神

無課佛系玩家
d資源用黎儲供奉only

唔用嚟打鐵頭?

BC 打晒大約30 張金券

悠凡台版有冇三階

正常咁儲到下次白無開
都差不多

每日只可以打2 鋪
日日打都要打1 個月先打得晒你個量

唔知
有個方法可以去圖鑑嗰格望下有幾多格
不過唔知邊格就冇計

pish

台版有古代必中

台伏冇開七福神同三階悠凡
藍鯨gm 搞搞佢

黎緊有超古代必中!!! 我諗我都係留罐抽超古了
無呢4 隻小精靈打宇宙篇會唔會好難?

自己就建議咩池都抽下
而家有必中你又想抽，咁抽多次都冇咩野

唔係GM
普通玩家冇能力幫你

值得抽

有一隻會有多少助益
冇都唔係必輸

有衛星同超能力已經好屈，加埋青狼

青狼始終冇射程

撞幾野，好多敵人都已經升天，博盡無悔

青狼係邊隻？

咁我無

有冇邊啲長遠嚟講值得升？

all of them

平時打XP
真係要用即上30 或更高

依期打緊宇宙篇，升緊精靈

我得火雷
嗰時都夠過

雷精靈真係勁
耐打衝入去 然後控住
再加其他貓輸出

真傳說第一隻古代噗噗難打到要試幾次先過到
根住後面果d易到好似返左世界篇咁

真
跑速快有空隙就入左去
3 階之後個時間又加左

缺點係太悶，火雷一齊又快又穩
嗰時打隻渦仔都好輕鬆解決，幾隻連住出都冇問題

係，唔整啲咁嘅野你玩邊掂
不過真傳先十幾關
你打傳說頭十幾都易啦
而家啲件都齊，過廿關應該開始嚟料

想要美女多過地藏
又繼續儲罐
忍忍下手已經五千幾

我最易卡反而係傳說40左右開始但升哂啲貓後面就無腦推，大部分都係第1頁一係攻擊力中一係3個研究小，主力砌第2頁就得。因為關卡難度冇乜特別提升，尤其紅同異星敵，玩到咁上下真係碾過

古代噴就係用嚟卡你關等你玩唔到真傳
古噴，古渦，古薄荷三關你要是但過到一關先

古渦可以用牛仔三階開對古代種本能打

嗰幾關開始好多宇宙
倍率唔高冇咩好玩

打傳說尋寶都係廿幾至三十幾勁易輸

偵探三階改攻速

有冇咩貓適合速刷星期一至五d 道具?

又傳奇

改成點？

拎翻未

竟然遇到有人同我差唔多進度

與一階、二階差異之處：
出招時間減短(4秒(120F)→3.33秒(100F))
攻速加快(10.37秒(311F)→9.7秒(291F))
連帶使DPS提升6.87%(30等2952→3155)

能力差異
一階 對浮敵/殭屍敵50%機率暫停5秒(6秒)
二階 對外星敵/殭屍敵50%機率暫停5秒(6秒)、殭屍殺手
三階 善於攻擊殭屍敵、對殭屍敵100%機率暫停5秒(6秒)、殭屍殺手
(100%Lv3波動和擊退反擊是各階都有都一樣的能力就省略了)

3.33秒都係有啲蚊水

前排嘅事
同埋打完控6 秒暫停，即係180F
由於攻發100F，即係放完招191F 就準備發招
即係暫停控完之後11F先開始郁，計埋100F攻發時間
對面得4 秒唔夠要掂到佢
2 隻牆就被人推左入嚟，重唔係啲前排問題

認真講
最大缺點應該係波動，打唔到就冇晒，同埋打唔到塔
但佢主職係控同後排輸出，打塔唔係佢工作

然後個控勁到，暫停率去到62%
輸出就唔洗點講，佢只打1 隻就去到過6000 DPS
有增傷咪變到過萬
減傷係驚佢食唔晒所有KB
即係善於攻擊好適合佢，因為不死單擊攻擊力都幾高
如果單擊超過左2 KB，就會削弱左實際KB 數
同時間生存力都好左

遲啲出埋本能應該重勁
比起同事阿基拉，剩係計冇本能之下已經好好
始終係新貓

以前d打g卷會同抽g卷差1 2日先完
而家差12個鐘

偵探二階嗰時我實戰用廢到仆街
出招又慢KB完又4秒出招 未出到招又KB
一隻炮灰個輸出效率都比佢高
三階佢有善攻 血同硬度翻倍 應該冇咁易KB

新出嗰兩隻黑白熊貓好似好勁
地藏LEVEL

跑速10射程140
除非打攻速低或者控住咗嘅怪
唔係都幾難用得好

個硬度都係低，一樣都要前排頂住條線
佢6 KB，如果LV 30每KB分唔到1 萬血
計埋善攻咪即係2 萬硬度
佢3 秒幾攻發
不死怪DPS 就算1 萬，以佢硬度都頂唔到2 秒

所以重點一樣係坦線

魔界偵探LV50 連減傷硬度係31,250
算係咁啦

同埋呢隻睇特性同體質都係等出feel
唔係主動出去打

問題打不死坦唔到
你出偵探再撳牆灰
啲不死鑽地兜過偵探 = 玩完
前面又不牆灰坦BOSS
後面落完地又唔夠錢出其他

呢隻係用嚟守城用

27樓花子

花子
跑速4，150 射程

偵探350 射程
差200 射程，4 跑速
即係100F 先入花子射程開始遁地
偵探100F 攻發
啱啱好停左兼KB

同埋喺呢個之前可以出佢嚟打左太郎先

打27 樓通常我都出啲短CD嘅方便補攻
撐桿跳跑得快可以早少少打
加上有控
六道聖都係

就算要出海皇呢啲長少少CD
一係早啲出可以輪換CD
一係唔放隊就算

除非用小小瓦呢啲再短啲攻擊力又明顯提升，加上跑速快可以好快上到前嘅，不過偵探都符合呢個條件，所以根本好啱出呢2 隻都係可以攻又可以守到塔嘅

反而舊時用巴哈3 階守尾門嘅打法已經過左時
因為巴哈只可以守門但唔可以谷輸出，因為打太郎都係打得2 下
除非故意降攻配合，因為巴哈始終係主動衝入太郎射程打

新藍眼新特性「烈波」
狼女二號真傳說21-6

新藍眼「遠方範圍」+ 必「烈波」+ 必擊退

DPS 3000都勁到9 彩，唔知體質

7神3貓打狼女

其實d貓個波動會唔會有埋其他技能？
例如暫停緩速咁
定淨係得攻擊？

同原本攻擊一樣齊晒
如果你有長頸白骨貓
佢2 階能力係100%擊退、必定出波動
如果敵人入左射程範圍內，會擊退2 次，因為普通1 次，波動1 次

定佢意思問個波動會唔會有埋緩速個d

擊退都有2 次
所以緩速都會有
基本上都答左

終於等到11號超古代有必中

Thanks
咁如果100%即係可以當波動係佢ge射程?
定有d野會小左

我前晚終於拎返ac
今早終於過都未來3

臨尾幾個鐘先醒覺
剩係出5隻牆
之後等出巴哈就刷完個雪關

要睇佢幾多lv 波動
長頸白骨貓射程4 百幾
但條波動好似千幾接近2000
佢嗰條好似lv 7 波動嚟

好長下，3 階重正，啲波動會爆擊，殺鋼鐵冰冰聲好正

三階爆擊打中最前嗰隻係咪傷害x4?

嚴格嚟講係範圍內4 倍
因為射程450 同範圍攻擊

不過kb 左好似食唔到波動

我記得有一關係連續出鋼鐵犀牛
出長頸啲犀牛係路上就死左

忙住打銀劵唔得閒打主線住
係咪我錯覺銀劵祭有啲耐無嚟
定係P社覺得大家都有藍眼就唔比人刷

好似扣幾百都死？

長頸係單體攻擊
睇人講黑瓦好似話因為第一粒波動係同擊中嗰吓同時出所以會食哂兩下
所以長頸應該一樣？

係真係冇嚟
應該之後會少左嚟

明明應該係一個月有1 次左右
街霸之後應該係少左次

係啊得千幾血
100% 得800

係我記錯左，長頸係單體攻擊
黑瓦粒波動唔知係咪同時出，所以唔敢答

長頸食唔食到都唔知，或者搵隻紫電試
因為太耐冇用長頸3 階所以唔肯定

各位大大通常用咩打四星駱駝
用超長手定超硬度走入去？
平時就冇腦八戒

巴哈

4星有咩手長
不過好似都冇咩硬

巴哈慢慢磨

刷銀卷係咪繼刷金寶之後呢隻驚最漫長嘅事？

1 分鐘打完

我就咁打紫電嘅
一開始出隻大狂牛殺人仔
有錢就出女僕同大狂腳，+埋先1500
然後出牛同大狂島、半魚人嗰啲碰塔
個塔打10 萬就震爆出紫電所以唔難嘅
然後咪等女僕同大狂腳到
女僕一擊就收紫電皮
之後長驅直進出巴哈拆塔
次次都係有貓炮嗰秒搞掂

呢個方法主軸就係大狂腳同女僕
大狂腳掃地冇晒人仔，因為女僕單體攻擊
但必爆擊，所以佢一定係最快最穩殺紫電
剩返嗰啲河馬仔用大狂牛攻速就可以了結
所以記住唔好落其他爆擊貓，你用龍捲去打紫電，陣間爆擊打走左隻紫電
女僕就打唔到，變左打更耐

新手未有你呢堆野，遲下番黎再參考番。
咩係女僕？我用緊明星同埋侏儒同一堆對鋼鐵嘅去打，一場好似都五分鐘以上

2階？

同埋呢個方法係無課金都得

女僕係呢隻，要打不死渦，不過新手會難少少真係要遲啲先打

你可以試試用呢隻，如果有，因為呢隻減速，可以保護到啲貓，或者可以打快少少

3 階
駱駝550 射程
2 階硬度唔夠都係3 階好好多

但冇記錯三星都下下比佢kb
有機會試先

係啊
但巴哈係自殺式襲擊嚟
再唔係你用暫停炮確保打到一下先

巴哈係打1 2下就死架啦
唔係點叫磨

唔該巴打
我啲基本貓連+5都未有。
而家盡力過啲狂亂同渦，不過就算刷晒手上三十幾張體力都應該三階唔到。

慢慢刷下金寶同過傳說先。
隻game係幾好玩，起碼唔係auto掛機game

拉麵

建議打主線增加統率上限先，有800 統率你就多好多野打

會忙好多

唔記得左呢隻小巨人

你隻拉麵而家幾多

50+38
ponos終於開稀有同超激貓眼地帶
等咗好耐

我都去左嗰個地區
呢排多左咁多稀有，開得算合時

要打埋宇宙先有800? 而家先得575, 岩岩到未來3

奇怪
你金寶未齊？

同埋返日本篇有喪屍打

每章48 關，光復晒48 關就加50 上限

點解大狂亂戰鬥貓咁難打
有咩要注意

未來2 未變金寶, 喪屍一場都無打過,唔知同統率力有關
頭先打左一場都唔易, 睇黎又要針對練貓

雙牆 jellyfish 狂腿 前田
ブランカ 真田 美女神 異能

雙牆雙貓咪就梗，可以落多隻銀小貓 / 跳跳僵屍貓

後排5 隻就用對浮或對紅
推稀有嘅僧侶，因為基本上都會有同埋範圍攻擊
記者都係
重有3 個位，超激必推冰雪女王同聖龍王
剩1 個位可以自己鍾意

簡單講多少少
喪屍只可以一路打，因為佢係隨機咁抽
即係48 關入面抽，同埋有限時，過左就要等下次再抽中
所以見到就打就啱架啦
全部100 統率內，所以要留統率

針對練貓啱

好似無隻幫到手

白無垢都幫唔到手？

儲唔切錢，對面行得好快，未儲到超激就完蛋

用平貓頂住先
僧侶有用

我咁打，一陣間就玩完

喺點輸法

完全停唔到大紅頭，出第一頁出到無錢，諗緊轉蘋果

巴哈換八號機好似好啲？
可以擊退同暫停紅頭同紅噴
又企得夠後唔易俾人打
遠方攻擊可以偷打紅王
魔劍好似未行埋去就會俾狂劍打中

一陣再try try 唔該藍巴

蘋果啱洗快用

覆錯，自睇thanks 巴打

狂戰係好難打個幾個

大狂我等左好多次先打

最推係呢個

thanks all 過咗，出蘋果成程都電腦打

倉

我上一張圖，魔劍換蘋果就無哂問題

個勢好兇
暫停緩速都係必需

請問用咩準則決定賣唔賣重覆抽出既貓做NP
睇巴哈都搵唔到邊啲應該食左佢，邊啲應該換左做NP

有啲我覺得冇乜出場機會就換 eg魔劍士 僧侶 咩小偷貓果啲同埋好睇你有乜超激/激/稀需要用到np 真田喵魔拉麵康康呢啲一定要 未計你要打古代種又要開其他冷門貓

靠隻地藏一take狂亂噁心貓，等星期六瘋狂升LV
想問下基本貓三階駛唔駛用素材進化？

本能剩係加過舉重波動lv1想退番呢個
同侏羅全lv5

唔洗的
Btw 週末d經驗關冇半體都唔抵，除非好急要升

侏羅我都有加 記者都開咗爆擊本身想空個位打古薄荷，其實宜家發覺都係for 4星多啲

冇蘋果三階
用呢隊

伊達我覺得都幾好用
又遠又有幾萬攻又打得算快

妖次次傳奇都比通勤尖峰呢d
想點q樣呀...

抽中不死駱駝，轉走晒啲牆同打不死貓，打條春咩

呢關咁出名我係傳奇打極都過唔到

清唔切d紅水豚=>

我30中通勤尖峰，39中爛醉按摩師，一隻灰都唔俾打條春

個自動換金卷制搵笨柒架
5粒1張，唔夠5粒都扣埋，但係冇卷

好似下次照計, 唔係食左你

個系統係會自動幫你記住仲有幾多粒青玉先至換到一張金券，只要你之後補返夠數就得

你差幾多粒嘅話
佢會記住

3星...頂唔緊

4 75灰
雷神

係咪有幾十隻天使魚個場

清唔切既話
係

我只玩過兩次傳奇尋寶
都撞到佢

傳奇尋寶打到45中第3關
屌試左幾次都轉走控場貓
又要等下轉了

記得開post

1000